靜默遊行，空白連儂牆

我真係好撚鍾意香港

香港人創意

睇低能港共會做咩

唔出聲當你港獨

「看網友評論：你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

⋯⋯⋯

現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？」

I love to be water

I love Hong Kong

白紙革命

所有黃店即換上《紅》文宣

(求大家幫手推)
【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

入嚟幫手推下P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

double A=違禁品

【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

下次一人一張白紙去遊行

smart